細過以為陳冠希係賤男 大個先知佢根本冇問題

班女就真係雞
希哥根本係男人典範

同意

雖然覺得希哥冇做錯, 溝女扑野好正常,

但係男女扑野, 男人就係典範, 女人就係雞,

思想好ON9

由細到大都覺得bobo好撚慘
呀嬌就

點慘法

比人用支槍指住佢個頭同咀

會唔會係男女都冇問題

不過佢冇即時出嚟認係自己影，
申請禁止所有傳媒刊登，就柒咗啲

喺呢個世代，佢係啱嘅

社會保守最有問題
令人覺得直認呢d係唔恰當
同女人不幸比人睇左全相啊走光啊係值得成世比人恥笑 同應該內疚自己累到家人伴侶 以後唔好出街先岩

依家男權底下，希哥應該重出江湖
屌撚到港女啤一聲

我覺得點解唔屌偷陳冠希相果條友 佢仲更加無品

從來唔覺得佢有錯

我拎架車去整 個車房仔偷我架車出去仲要車死人
雖然我係車主 但點解我會俾公眾瘋狂屌唔好好保護架車？

d 人屌佢事後既回應呀做法呀態度呀果d 差啫。
同埋風險管理應該可以做好d,
明知有咁私隱既相，
佢可以搵相熟既人搞，搵d 出名保密好既公司搞，
或者搵人上門望實佢整，咩都好
但而家講咩都太遲了
覺得阿嬌真係好慘，咁就一世

Agger

係當年黑鮑嬌紅佢先俾人屌到咁甘姐，幾撚多少男少女幻想破滅

大家都無錯
大家都繼續咁做就啱啦

阿嬌最慘

其實男女都無問題
係得呀嬌柒啲，移花接木

食到女係佢本事
d囡都係自願
根本冇任何值得人地屌

你情我願扑野有咩咁賤

細個已經覺得無問題，唔明點解佢要道歉

真

最慘係呀sa 俾黑鮑累到Twins難撈落去
自己單飛又唔掂

咪係 仲要人道歉

本身件事冇錯
係笑移花接木、明眼人、拒絕婚前性行爲啫

是但啦
係你眼中女人都係雞

無希哥，你班人一世都無機會睇全盛時期柏芝同啊嬌粒lin啊 支持希哥出續集

仲記得當時大家都係朋友

我諗起black chan

正如靚女係唔痾屎 靚仔如希哥根本唔應該扑野
利申 咁多年都以佢為自己打扮既參考

j完仲要bin c

啲女低死既
唔係出黎玩開點會搭上希哥呀
咁純情就係屋企溫書啦

個個都冇問題， 係黑鮑啲反應最黑人憎
之前又唔認， 之後開晒記招又話自己信錯人， 扮撚嘢

你有無見人笑bobo同張柏芝？黑鮑自己嗰頭扮純情，呢頭比人爆大獲咁淫賤先比人話臭雞 再者，男人如果係包圍溝女都係一樣比人話狗公，女人比人話雞係因為有目的地埋人身拎著數，你自己諗下當年希哥同黑鮑邊個痴過去有著數一目了然喇

再者，希哥靠自己靚仔有錢有事業去屌女，唔係男人典範係咩？

錯在阿鮑

講咁耐竟然無人post

我覺得男女都冇問題 你情我願

即係有冇打包

你logic有問題 男人包圍溝女俾人話狗公 係一個人有好多個對象
阿嬌咪又係淨係被爆Edison一個 有咩問題
同埋佢俾人爆扑野啫 正常成年人都會啦 有幾淫賤 又唔係玩3p
同埋當年阿嬌紅過Edison 又真係一目了然Edison有著數啲

從來都唔覺涉事嘅Edison bobo 柏芝 阿嬌有咩問題
成年人扑嘢人之常情啫 又唔係玩3p
根本無人需要道歉!

完全認同

當年傳媒仲好有影響力，報咩大眾就信咩

我句野意思指無人針對女性，男女都一樣有比人話 再者，其實你有無真係經歷過嗰個年代，或者知唔知d背景 ？當年只可以話兩個都紅透半邊天，大家係事業上平起平坐，咁家底呢？前景呢？當年希哥已經係潮流品牌老闆，nigo，x源浩嗰d同希哥攬頭攬頸，人地一年個品牌搵幾多錢你知唔知？佢使撚痴去黑鮑到？再者我再講多次，黑鮑比人屌係雞係因為佢扮純情，實牙實齒話唔會影閃卡，唔係因為佢扑野
識得小小就咪撚9up喇，希哥痴阿嬌拎著數都up得出，做左research先唔好沖出黎柒好無

重要學人派膠，死返入你老母個閪睇下報紙先喇

之前摷到自己細個扮記者寫報紙
大概02年
個時竟然寫阿嬌同陳冠希私底下扑野
記得跟住俾老母鬧爆人細鬼大

以前好明顯係twins紅啲啦 唔覺平起平坐
阿嬌個陣sell純情 同Edison 痴埋俾人報出黎會有咩著數

你係咪on撚9？ 兩個人痴埋一齊就代表要預左比人報出黎？或者所得好處一定係要經過媒體？你訓撚醒未？你自己死去google下陳冠希屋企有幾有錢喇，我覺得同你嘈好無謂，9唔搭8識小小就係到扮代表，真係屌你都哂氣

乜唔係因為影相留底比人發現爆出黎先話佢賤男咩？

最錯係英皇個公關

扑野係冇問題 淫棍希賤格在照埋咁多相姐 d女又係唔抵爭 俾人影都淫到出汁

又好似係
不過影得預咗要承擔風險
好想睇多次反皮西

黑胞紅過EDC
樂天送巴打是咪00後+新會撚？

咪撚理個on9啦唔講邊個紅啲，佢條on9連天真嬌個點都駁唔到

你情我願有咩咁賤
最多你話佢ON9咁樣拎部機俾人整

( Show Blocked User - 唔做雞蛋仔 )
貼撚完你啲gay圖未

EDC 睇唔睇到依個post?

好老實根本佢哋扑野做愛拍照都係好平常嘅事
事件之中根本無人需要負上責任
好似阿嬌呢啲 其實佢黑係天生 有咩錯?
比到盡咪就係冠希整電腦唔小心

扑人就典範 比佢扑就係雞 樓豬都幾撚戇鳩下

佢真係冇錯

不過咁撚靚仔+食咁多女+串串貢
99%男人都想睇佢仆街

扑野冇錯既 其實唔明點解男女都要道歉
鄧d女好慘
最仆街應該係share出去條友

細個已經覺得奇哥冇問題

希哥

佢首即影即有咪交待左

拍豬個body真係無得頂

當時d人係罵陳冠希無好好保管好d相令d相流出傷害左幾位女性， 通常係女人罵多，唔係罵陳冠希食好多女。

天真嬌就扮哂受害者弱者話自己天真先俾人狂插， 理由係廿幾歲成年人男歡女愛影低過程係度扮天真扮貞潔兼推哂個責任俾男方真係當全世界所有人弱智所以個個咁嬲。

相反bobo無出聲兼婚禮告吹， 張柏芝狂插陳冠希無保管好， 其他幾個潛水， 個個都無扮哂野做聖女後悔影相喎， 咁咪無人罵。

佢唔係咁無品既話， 所有男人無得睇當年咁多當紅靚女女星既全身照，咁所有男人邊有資格罵佢。

相反睇完happy完之後狗公mode 上身扮聖人去屌鳩人偷相先最無品垃圾。

唔係希哥
可能依家既社會風氣都唔係咁

做得明星就係賣形象 欺騙人
個假像被人看破 就預左被人屌

陳冠希個形象本身都唔係sell好男人
所以無咩邊個屌

果幾條女 好像阿嬌 本身就sell 純，好女人
佢個騙局穿左 就自然被人屌

佢唔係賤，係蠢，就咁俾拎電腦俾人整

咪就係， 無睇過先可以罵人偷相無品。
通常得師奶大聲講大聲笑成班人一齊睇相， 睇完就罵人偷相無品， 正仆街

好欣賞希哥，一早就當全世界女人係雞，屌完就算無感情

其實係正常拍拖 d相又係俾人偷爆出黎 但就變左賤男

聽朋友講阿嬌當年成日3p搞野
朋友做娛樂圈大哥跟班

全部都係聽朋友講 我咩都唔知

當年個奇拿出番黎味，真心想知仲有邊個女明星有影閃卡味放出街，禁耐冇人爆料係味列左做一級機密（正常應該得幾個差佬同奇拿睇過全部相我估）

撚係咩 嗰陣啲人係做曬道德撚屌鳩佢地世風日下
屌過佢嗰班人唔好扑嘢知嘛
btw覺得偷相條友先係仆街

講到尾，係部電腦問題
部電腦就係因為有問題，希哥先拎去整

冇錯，最撚有問題一定係班it 狗

件事之前出左啦

好似係del左俾人recovery 番

應該人地見喺佢部腦, 估有正野先專登起底

應該叫助手攞去整

It狗係原罪

發夢聽講好撚多

台灣當年兩大舞后都有份

你點解覺得佢有錯

其實都係

你當黑夜之神流架？

見希哥靚仔就送上門
明知自己係明星仲肯拍片
就知道希哥係男人偶像

唔講邊個對錯，睇人仆街最開心，
香港人就係咁，就算而家發生同樣既事，一樣係會踩到佢地沉，完

依個岩

班女自願望鏡頭影相
根本冇野好講

味你老母

道德撚講到佢呃d女上床咁 大家你情我願唔明有咩問題

唔係笑佢碌撚短祚咩

短又點， 食咁多靚女女星， 你笑佢只會俾人笑番你轉頭

如果呢件事發生喺美國，佢地只會更爆紅

成件事插得咁甘既得黑鮑一個之ma
又移花接木，又好傻好天真，又話唔會婚前扑野，結果就一個大話接一個大話
真心覺得希哥係無辜
影相就你情我願既
d相都係俾整機條友爆出黎，又唔係佢自己放出黎
然後俾班c9講到佢係頭號罪人咁

以前都唔明 啲女送上門姐 啲相又唔係佢放

咁都短，正常size了吧

可能人地真係30cm長， 短唔短都係對比啫

果陣個個話佢牙籤

當年呢單野令到人同人之間嘅關係拉近左幾多你知唔知？

利申：希哥好野

求打包